前任中聯辦呃共產黨維穩費就聽得多, 咁愛國反對派又有冇呃美國資助同支持?

陰謀論級數其實同"前任中聯辦推港獨呃共產黨維穩費"差唔多

只要一日都團結唔到香港人, 就可以呃美國資金

所以佢地選擇越團結越少人呢條路

中國民運人士 有美國資助

不過同呃飯食差唔多
收左咁多錢, 搞場革命都搞唔到

垃圾長毛應該都有